(濕疹)點解決訓覺個時會特別痕

平時出街好係屋企好都好少會痕
但訓覺就會成身痕
就算係換床單…或者去旅行一訓就會咁
到底點解又應該點解決？

巴打 我係過來人 我懂的
我以前都係食中藥食左一年
再加做運動令身體強壯d
游水係唔錯既選擇

加油!

係咪要食雞屎藤？
有個同事食咗一年好返